★現在都貿易戰爆發，仲搵工？

食老綜才是皇道

貿易戰只有執笠，仲邊有人請人（咕喱 看更 企堂 三寶除外）

畢業之後無打過工 好嘆

老貓，你唔怕清除低端人口咩？

唔介意同公司共渡艱難時刻

slave

I am not